同女朋友long d左六年 我問你答

讀書四年做野兩年，六年都long d

有咩問隨便答

佢仲係你女朋友？

有冇出過軌？

幾時散？

你有咩想問

琴日check左，仲係

精神定肉體？

有一樣有

諗緊好唔好接佢過黎結婚

帽左未

你個名咩意思

應該未，但佢做緊d送帽既高危職業

帶左幾多頂帽

咁如果俾你知你女朋友係你唔係到時出左軌，你會唔會同佢分手？

寂寞嗎？

點解出過仲接受到

唔會，會唔開心，但唔會

所有野都係雙向

重要咩

學修哥話dry，最緊要識返屋企

明左

雙方喺邊到？

Whatsapp / skype 頻率？

幾耐見一次？

幾時結束 long d?

戴咗幾多頂帽 / 比咗幾多頂帽佢？

我出啊我出啊

因為同佢一齊最開心最自然完全無唔likey既感覺

好寂，要係咁搵世藝

近期做返GYM

祝你真係結到婚唔好好似我咁long D幾年先發現

HK/南半球

頭兩三年每晚，後期就真係得閒先會facetime

一年三四次

佢過黎or我返去

Thanks

咩情況下發現？

呂方講分手？